你和誰結伴前來 是否熱血公民

自從前愛到現在 是哪個熱血公民
你戴罩你不戴罩 儘管武漢肺炎
更多更詳盡歌詞 在 ※ 魔鏡歌詞網
但仍然值得與你 用餘下時間笑死朕(沒錯過永續基本法)

一個兩個三個 入臭格吃飯麼

師兄邊間教會

啱晒熱狗喎

熱狗要啱音嚟做乜?

投了陳雲再投泰博 甚至想 花光一切投錦滿
愛上法子再愛大亨 直到想 五區當選辭職公投

你我永遠不肯定戴不戴罩 永續基本法
美羅中心內分手 圖書館戰爭再聚

投了陳雲再投泰博 甚至想 花光一切投錦滿
愛上法子再愛大亨 直到想 五區當選辭職公投

*你我永遠不肯定戴不戴罩 永續基本法
美羅中心內分手 圖書館戰爭再聚

你和誰結伴前來 是否熱血公民
自從前愛到現在 是哪個熱血公民
你戴罩你不戴罩 儘管武漢肺炎
但仍然值得與你 用餘下時間談續法(沒錯過議席再分開)

投票完成再去入坐 甚至想 選舉之際收課金
按埋層樓按至食草 直到想 擁吻熱血中的主角

Repeat *#

你與我湊巧經過 就像在擺街站
一個兩個三個 太悶或是太多